Endgame=政府跪低

現時政府表示：
我跪你老母！